［理性討論］地鐵不合作行動嘅好處

［並唔係否定包立會嘅作用，只想學術性探討兩者不同嘅定位及作用。］

1. 跌親 病倒係地鐵並不違法

2. 直接重挫經濟 交通

3. 地鐵有普通市民掩護 （如果佢地堅持返工）班狗唔可以亂用胡椒同拋催淚彈

4. 攞到主動權 唔係話去金鐘冇用 但如果政府下下都拖你 下下都話第日再開會 好快只會愈嚟愈少人出到嚟

利申： 理性討論，犯法嘢我絕對唔做

推

幫推

唔該巴打 有嘅請再加

公司有人話：好激進囉阻住人返工

整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋

認同請廣傳

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

想問一下 地鐵塞成點 有冇人答到
除左今朝返工果一個幾鐘之後就冇曬消息
如果你話長期塞住 有經濟影響我都同意
但如果咁短時間只不過係搞到班友返工慢一陣 真心唔明有咩用

就係要塞到大家返唔到工，風頭火勢仲學人講返工？公司啲錢就嚟俾人送返上去

今日只係做到塞慢咗 人龍長咗

但原因係因為今朝傳有機會開會 連登內部意見不一 所以先得好少人

我會視今日為宣傳/ 示範嘅性質 至少引起咗媒體注意

仲有一樣嘢：我相信呢個不合作運動應該會有更多和理非肯同敢做

係林鄭要硬過既時候
我覺得集中係立法會先
阻唔到 條例過左再搞地鐵

好處係門檻低，只要有合理理由坐地鐵，黑警唔可以拉你。呢啲野唔同去金鐘衝同食 tear gas，塞地鐵只要你有時間就做到

留言跟進

今朝交通時間多咗十五分鐘 成效好似唔多夠
要再多啲人塞

其實香港仲有一班人係中立同仲同情班學生

如果你地搞死佢地無得番工

d民意會開始流入建制派 轉而支持政府
解決呢班認為我地搞事既人

重申?運動不但要令政府覺得驚
但同時要贏形象

要係利益中平衡

先至唔會比政府有機會有籍口搵位入你

好似昨天咁 磚頭合理化左警察既武力
令到林鄭用呢個point入我地

希望大家過左今日唔好再搞

轉而支持超合作運動

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩